好撚急尿，但唔想落床！

求救！！

射落街啦

我又唔係你

咁痾係床啦
真係唔好意思呀幫你唔到

喺廁所訓啦

瀨尿囉

搵個口接住